茶餐廳60蚊午餐碟頭飯應該好快黎

仆街依家食親都55蚊

已經有
屋企附近66蚊

人工仲係十年不變

食開58 凍飲再+3

樓下一早51

樓下頹飯44~46
凍飲+2

遠少少5X

大快活 $45有杯凍綠茶

垃圾西餐廳都98蚊大把人食

咩人先

大家樂呢d中位數指標就黎50啦

我點知咩人食到要排隊

中環無6-70落唔到樓

返炮台山
附近大把茶記仲係四十幾蚊

垃圾燒味雙拼都$42

等到2點先食

改名叫冰室再貴十蚊

依家已經日日食連鎖店
有時20、30蚊有個飯，有嘢飲

茶記真係食過好多間，已經無一間稱得上好食
既然都唔好食，點解唔去連鎖
環境企理啲，地方又舒服，啲員工戴口罩
就算你話得個樣，都好過茶記啲人
真係夠膽死係你面前R完個屎忽又拎碟嘢畀你

根本至少5年前開始堆茶記已經貴過大家樂啦

仆你個街
啲茶記每年過完農曆新年例牌加$1-2
年中忽然又話食材/成本價格上升又加$1-2

都on9
又唔係真係好食過啲連鎖店
憑乜野年年加價5-10%?

但係肯定連鎖店門面乾淨啲

而家出街食餐飯冇80蚊位多數都係俾狗食
貴過80蚊有一半都係俾狗食
都痴撚線既

自己煮好過

lunch買包加枝水
3蚊包2蚊水 一日用5蚊